點睇車長背負eq低莽顧人命之名，為咁多市民爭取利益

車長-加人工減工時
賭仔家庭-錢
市民-無左兼職司機，保障乘車安全
環保團體-無煙花放減少污染

烈士！

次次都係要死人要大大鑊先可以改變

仲有最大貢獻: 香港社會-清除廢老